%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experience}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Big Data Developer} % Job title
    {Bluetab S.A para BBVA - (Corporate and Investment Banking Area)} % Organization
    {Madrid, Spain} % Location
    {Marzo, 2019 - Act.} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desarrollar procesos para tratar, limpiar e ingestar datos a partir de requisitos funcionales establecidos, así como posibles evolutivos de los mismos.}
        \item {Trabajar junto a personas de otras unidades de negocio incluyendo traders, data scientists o analistas de mercado para implementar cambios en procesos en base a sus necesidades.}
        \item {Implementar herramientas de seguimiento de procesos dentro del cluster y así conocer de forma automática el resultado de los mismos, controlar del versionado de los procesos, crear reportes de las ejecuciones, etc...}
        \item {Utilizar y manejar herramientas pertenecientes al stack de Datio.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Junior Big Data Developer} % Job title
    {Stratio Big Data para Carrefour España} % Organization
    {Madrid, Spain} % Location
    {Septiembre 2018 - Marzo 2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Implementar procesos para el manejo, limpieza e ingesta de datos a partir de requisitos funcionales establecidos, así como el desarrollo de evolutivos de procesos ya existentes.}
        \item {Creación y planificación de workflows en Control-M para automatizar la ejecución de procesos en el cluster.}
        \item {Utilizar y manejar herramientas incluidas en el stack de Cloudera.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Internship} % Job title
    {Telefónica S.A} % Organization
    {Madrid, Spain} % Location
    {Mar. 2016 - Exp. Jun. 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Implementar desarrollos con técnicas de web-scrapping para la obtención automática de información proveniente de fuentes oficiales como INE o Catastro.}
        \item {Desarrollar procesos para limpiar y transformar a GESCAL la información obtenida previamente, para posteriormente ser ingestada dentro de Teradata.}
        \item {Trabajar con sistemas de almacenamiento cloud (Google Cloud [BigQuery, Store]) y RDBMS (Teradata, Exadata).}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
